有冇人知我手臂上面一條條白色嗰啲係咩黎

可以抆到出黎，冇毛囊

蟲

好，咩蟲

細毛 你留意佢幾個月就變大黑毛

肥仔蟲

真？我成日去抆佢，有時輕輕掂到佢會有少少吉吉地
同埋我都好難留意佢幾個月

點解連登咁多人有皮膚病